%%
%% Template of the department Very Large Business Applications,
%%    CvO University Oldenburg for scientific papers
%%
%% Created by Dipl.-Inform. Daniel Süpke
%%    For questions, comments, suggestions etc. send an email to:
%%    suepke@wi-ol.de or suepke@gmx.de
%%
%% Version: April 16, 2010
%%
%% Note: Has only been tested with pdflatex, not latex (dvi). Still, there is
%% theoretical support also for latex.
%%


\documentclass[11pt]{scrartcl}

%% packages
\usepackage[utf8]{inputenc}       % Standard for Linux
\usepackage[ngerman]{babel}              % For German language
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage{ifpdf}
\usepackage{setspace}             % For line spread
\usepackage{enumitem}



% For pdflatex
\ifpdf
  % One of these two:
  \usepackage[pdftex]{graphicx}
  %\usepackage[pdftex]{epsfig}

  \usepackage[pdftex]{hyperref}
% For latex (dvi)
\else
  % One of these two:
  \usepackage[dvips]{graphicx}
  %\usepackage[dvips]{epsfig}

  % make the command \href from hyperref available as a 'print only'
  \newcommand{\href}[2]{#2}
\fi


%% Picture options
\graphicspath{{pictures/}}         % Default path to pictures used
\DeclareGraphicsExtensions{.png, .jpg}   % More extensions can be added


%% Pagestyle options
\pagestyle{fancy}
%\lhead{}
%\chead{}
%\rhead{}
%\lfoot{Daniel Süpke}
%\cfoot{}
%\rfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}



\geometry{a4paper,left=3cm,right=3cm}
%\geometry{a4paper,left=3cm,right=2.5cm}   % Please use these settings for a PhD-thesis




%% Document start
\begin{document}

%% Title page
\begin{titlepage}
  \begin{centering}
  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=310pt]{CvO-Oldenburg-Logo}    % Ggf. Copyright beachten - ansonsten nur für Gebrauch an der CvO
  \end{figure}

  \vspace*{-0.8cm}

  \begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=250pt]{SAO_standard_Kopie-256px}    % Ggf. Copyright beachten - ansonsten nur für Gebrauch an der CvO/VLBA
  \end{figure}

  \vspace*{0.4cm}
  
  \textsf{\Huge \textbf{Proposal zur Bachelorarbeit ...\\}}

  \vspace*{0.5cm}
  \noindent Bachelorarbeit\\
  %\emph{Bei Referaten noch mit Zusatz:} im Rahmen des..     % Insert correct type

  \end{centering}
  
  \vspace*{1.5cm}
  \begin{tabbing}
  xxxxxxxxxxxxxxxx\= \kill
  
  % Change me
  \small Themensteller:\> Prof. Dr.-Ing. habil. Jürgen Sauer\\
  \small Betreuer:\> M.Sc. Mirco Josefiok M.Sc.\\\\

  \small Vorgelegt von: \> Christoph Langen\\
  \small \> Moorweg 34\\
  \small \> 26441 Jever \\
  \small \> 015738265323\\
  \small \> christoph.langen@uni-oldenburg.de\\\\

 % \small Abgabetermin:\> 99. Januar 9999
  \end{tabbing}
\end{titlepage}



%\thispagestyle{empty}
\newpage

\tableofcontents
\newpage


%\section*{Glossar}             % Alternatively a glossary package can be used
%\addcontentsline{toc}{section}{Glossar}
%\section*{Symbolverzeichnis}   % If needed
%\addcontentsline{toc}{section}{Symbolverzeichnis}
%\newpage
%
%\listoffigures
%\addcontentsline{toc}{section}{Abbildungsverzeichnis}
%\listoftables
%\addcontentsline{toc}{section}{Tabellenverzeichnis}
%\newpage
%
%%% Line spread
%\onehalfspacing


% For large documents, instead of typing all the text inside here, it may be better
% splitting the content in multiple files and using \include or \includeonly

% Start of content
\section{Einleitung}

\section{Gliederung}

\begin{enumerate}
	\item{Einleitung}
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item{Motivation und Problem}
		\item{Zielsetzung}	
		\item{Vorgehen}	
	\end{enumerate}
	\item{Grundlagen}
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
	\item{Wissen}
		\item{Expertensysteme}
		\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
			\item{Allgemein}
			\item{Expertenwissen und Experten}
			\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
				\item{Experten}
				\item{Expertenwissen}
			\end{enumerate}
			\item{}
		\end{enumerate}
		\item{Knowledge Engineering}
		\item{Fuzzy Logik}
	\end{enumerate}
	\item{Knowledge Engineering in der Neurologie}
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item{Expertensysteme in der Medizin}
		\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
			\item{Motivation}
			\item{Geschichte}
			\item{Probleme bei der Umsetzung}
			\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
				\item{Besonderheiten medizinischer Daten}
				\item{Technische Probleme}
				\item{Organisatorische Probleme}
			\end{enumerate}
			\item{Lösungsansätze}
		\end{enumerate}	
		\item{Definition Neurologie}
		\item{Differentialdiagnostik}		
	\end{enumerate}
	\item{Knowledge Engineering Prozess anhand eines Beispiels aus der Neurologie}
	\begin{enumerate}[label*=\arabic*.]
		\item{Auswahl der Krankheit}
		\item{Darstellung der Krankheit}
		\item{Experteninterview}
		\item{Umsetzung durch Fuzzy Control Language}
	\end{enumerate}
	\item{Fazit}
	\item{Ausblick}
\end{enumerate}

\section{Zeitplan}

\begin{itemize}
	\item{Beginn der Bachelorarbeit: 04.05.2015}
	\item{Literatursuche: 04.07 - 25.05 (3 Wochen)}
	\item{Anfertigung der Einleitung: 25.05 - 01-06 (1 Woche)}
	\item{Anfertigung des Grundlagenteils: 01.06 - 15.06 (2 Wochen)}
	\item{Knowledge Engineering in der Neurologie: 15.06 - 06.07 (3 Wochen)}
	\item{Knowledge Engineering Prozess anhand eines Beispiels aus der Neurologie: 06.07 - 27.07 (3 Wochen)}
	\item{Fazit: 27.07 - 03.08 (1 Woche)}
	\item{Ausblick: 03.08 - 10.08 (1 Woche)}
	\item{Puffer: 10.08 - 04.09 (25 Tage)}
	\item{Abgabe der Bachelorarbeit: 04.09.2015}
\end{itemize}



%% Appendix
%\begin{appendix}
%
%\section{Anhang}
%Weitere Informationen werden im Anhang abgedruckt (z. B. Listings).
%
%\begin{verbatim}
%10 PRINT "Sales and Distribution"
%20 GOTO 10
%\end{verbatim}
%
%%\newpage
%Das Literaturverzeichnis ist Bestandteil jeder wissenschaftlichen Arbeit. Präzise und aussagekräftige Angaben erleichtern die Recherche für spätere Leser. Die Verwendung von Zitaten oder Ideen aus anderen Arbeiten oder aus sonstigen Quellen ohne deutlichen Hinweis auf deren Ursprung stellt eines der schwersten akademischen Vergehen dar. Eine wissenschaftliche Arbeit, in der dieser Fehler wiederholt gemacht wird, wird zu Recht als Plagiat bezeichnet.
%\addcontentsline{toc}{section}{Literaturverzeichnis}
%\bibliographystyle{alpha}
%\bibliography{literatur} % Point to BibTeX literature file e.g. literatur.bib
%
%\end{appendix}
%
%
%
%\newpage
%\section*{Abschließende Erklärung}
%
%Ich versichere hiermit, dass ich meine Diplomarbeit / Individuelle Projekt ...(Titel der Arbeit)... selbständig und ohne fremde Hilfe angefertigt habe, und dass ich alle von anderen Autoren wörtlich übernommenen Stellen wie auch die sich an die Gedankengänge anderer Autoren eng anlegenden Ausführungen meiner Arbeit besonders gekennzeichnet und die Quellen zitiert habe.
%
%\vspace*{3cm}
%\noindent Oldenburg, den \today \hspace*{2cm} NAME
%
\end{document}
